唔好再嗌「林鄭，林鄭，林鄭！」啦！

Ocamp dem beat 咩DLLM

勁on9

唔講仲以為幫佢打氣支持

咪就係！好似陸運會咁